依幾日嘅任務就係跟進番依兩日比狗咬嘅手足

依兩日拉左成兩千個呀，有幾多個有律師跟緊?

每個人去左邊間狗屋，有冇人去左新屋嶺或者非正常拘留基地?

有幾多人出番嚟報到平安?

兩千個呀，平時拉百幾之後都會有浮屍/跳樓，兩千個班警甴咁做更加易呀

留意

咩都唔好做住，全力跟進番被捕手足去向先

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

推